Google Map見到香港有架神秘飛機

頭先我無意中喺google map見到，大家可以去google map睇下，有無巴絲打知係咩黎？

衛星影落嚟見到架飛機好出奇？

你以為呢啲衛星圖係由衛星影落去?

唔係嘅咩

下 我真係以為係
Google唔係自己有satellite?

真實既地球係平，點會影到係圓呀，所謂既衛星圖像係虛擬景象，合成得黎。

架飛機個heading似係飛緊香港機場既25R approach 路線。

(Source: )

當然啦，冇可能係exactly一模一樣，有機會喺image processing既時候產生咗少少影象移位。

同埋，你將張衛星照片再放大睇，會見到係國泰尾翼，係民航機來。

之前聽過係google用衛星影完再merge埋啲相嘅

係咪on9架
緊係衛星圖黎架啦

pro